%@Titre: Antilles -- 2004
\par Le tableau ci-dessous donne la répartition, selon la surface en m$^2$, 
des magasins d'un centre commercial. L'effectif total est de 67.
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|*{5}{c|}}
\hline
Surface d'un magasin en m$^2$&65&66&69&74&81\\
 \hline
Effectif&13&22&17&&6\\
 \hline
Fréquence & & & & &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Recopier et compléter le tableau ci-dessus.
On donnera les fréquences en pourcentage arrondi au dixième près.
\item Quel est le pourcentage de magasins dont la superficie est inférieure ou égale à 69~m$^2$ ?
\end{myenumerate}